有冇人家用係分開2份畀兩老

一份爸用 一份媽用

我得一份
自用

幾時俾埋老豆個二奶先

咁總好過有N個老豆